曼聯炒摩佬，連華西都讚好！

曼聯領隊莫連奴同球員關係愈嚟愈差，阿歷斯山齊士同保羅普巴「反寸王」已經反到出面，估唔到平時冇乜出聲嘅隊長路爾斯華倫西亞，亦忍唔住公開表態，讚成曼聯將莫連奴炒魷！

曼聯球迷Teamvalencia25日前喺Instagram留言：「我經常都睇曼聯比賽，但最近莫連奴令人覺得睇曼聯係一種懲罰，係時候要作出轉變，莫連奴應該要走！」查來呢個只係一位曼聯球迷真誠意見，點知路爾斯華倫西亞就公開畀Like，完全唔驚寸王唔開心！

消息指莫連奴早前曾不滿路爾斯華倫西亞唔去睇聯賽盃賽事，認為佢雖然有冇進入大軍名單，但作為球隊隊長亦應該出席，結果之後聯賽對韋斯咸就被雪藏，《每日鏡報》更指莫連奴同華倫西亞已經冇乜對話，認真大件事呀！

事件曝光後，路爾斯華倫西亞就喺社交網澄清，話自己「冇睇過內容就Like」，強調自己非常支持莫連奴繼續帶隊喎！

冇睇過內容都講得出，仲求奇過話俾人盜用帳號